更新左apple watch係大伏！

屌 啱先更完就見到個Dock由左碌去右，變左由上面碌落下面！仆街！ 個screen已經細，仲要得番一半！點睇呀大佬？

有whatapp未？

唔見有update既？

正 你唔講都唔知 果然update完好用咗 呢啲正常功能改得梗人性化 接受唔到改變盲屌嘅人仲憨鳩過開口埋口果粉嘅人

咁先正常wo,
可以用個碌轉